德國公佈廿三人名單 利萊辛尼落選

守門員：
．紐亞
．達史迪根
．查普

後衛：
．謝路茉保定
．真達
．約拿斯赫達
．侯姆斯
．柏汀赫特
．魯迪加
．蘇利

中場／翼鋒：
．祖利安白蘭特
．達斯拿
．哥列斯卡
．伊基根度簡
．基迪拉
．甘米治
．卻奧斯
．奧斯爾
．萊斯
．施巴斯坦洛迪

前鋒：
．馬里奧高美斯
．湯馬士梅拿
．添姆華拿

辛尼咁都要落選

睇佢上場友賽點踢
係撚曼城個SANE咩

用人唯親到

Source?

白蘭特

全隊除左根度簡唔該空難斷腳死

睇唔出邊個突破力比辛尼好

鼻屎佬好鬼中意用梅拿 都唔知有咩好

Trapp

達斯拿

蘭奴好過佢

德國無前鋒啦
梅拿世界盃都入幾多波

白蘭特好過辛尼咩

Draxler上次洲際杯擔大旗都唔係特別好表現
但係又唔知點解拎到金球獎

世界杯佢主場喎, 點會唔選呀

全隊除左根度簡卻奧斯立即斷腳

兩次世盃入10球夠好未？

睇德國隊就係想睇辛尼

Reus都係俾佢完夢姐

有達斯拿無辛尼

唔撚係呀 邊有可能呀
今季咁撚fit都唔揀

全隊立即斷腳

咪係，而家祝佢小組賽第4出局

用 Time Werner 打正選可以嗎

路維on9 sane都唔選

比牙樂完封既垃圾

sane會唔會傷左 話曬都英超冠軍成員 竟然無得出

德國真係出事，開始有種四年前既西班牙味

陷阱 好過 Leno why

Sane 踢國家隊 獨食到仆街

屌梗係選返日耳曼人先。

屌你老母鼻屎狗，祝你百病纏身

是但啦
都唔會有份出

阿鳩仲有得入隊

Sane癈過draxler都講得出

有啲意外
Trapp入Leno落選

終於有得踢，希望唔好再傷

屌要高美斯把撚咩 用死梅拿打箭頭架啦

咁2010 2014表現咁好好難唔用既

今年要印番件Reus世界杯版先得

第三選擇嘅龍門，揀邊個都咪又係坐

好似可以踢右?

柒一場就唔選，我屌你老母口手

佢講得出呢句就知佢無留意德國隊
梅拿可能一般，但國家隊好撚有表現，成日無啦啦就入個靚位finish

廢過brandt都有人講啦，不過Sane踢友賽係無咩表現

對球員黎講點同

Neuer傷左成季咁濟... ten,同陷阱有咩事都有機出下化...

起碼多左個莢欺。。

無can

用人唯親
達史特根成季都好表現
紐亞一復出就比返佢踢

正常

英超料預左out啦

入選係一種認同

況且點都冇理由揀trapp，大把人踢得好過佢

Sane融入唔到國家隊又係事實
Brandt雖然個人能及唔及佢 但似乎啱用好多

望就望Reus唔好操練重傷

紐亞係隊長加踢拜仁

reus傷左成年出番黎踢得果幾場波都入選到

踢龍門係咁殘酷

都唔止幾場既
下半季多仔唔係靠佢歐聯資格一早收鳩左皮

好正常
2014 迪基亞咪又係比卡斯拿斯食住
仲要個陣既卡斯拿斯廢到

費希文都好過啦

踢拜仁有德國身分證都可以入選

唉，佢有幾時係唔傷架 上屆咪又係咁，當比佢完夢

11 場 入7粒

萊斯有咩弱冬瓜豆腐就好笑

雖然唔想

梅拿 同 奧燒
打國家隊有30%加乘

抵啦 有德甲唔踢踢英超

Sandro Wagner:屌

BRANDT 勁到爆炸

夾唔到就out架喇，理得佢英超踢成點
何況德國又唔係冇其他勁人

得三隻正宗翼鋒 鼻屎佬求神拜佛 無人傷

係咪屌左路維老母

你on9

德國隊真係好撚多呢啲
以前高老師同王子又係咁

Reus一復出勁到仆街
根本就值得入選

辛尼連牙樂都踢唔贏 仲話入國家隊

紐亞入選都話佢有能力，頂級 查普有啲乜柒

咪係，英超料不值一提

Reus永遠出返黎即刻上力

咁先唔正常

痴撚線

點都應該搵件屈速嘅 Sane入去啦

trapp咪又係psg坐咗大半季
leno上年歐國盃柒咗一場就唔用

而家reus 即刻斷腳
可唔可以入返sane?

國家隊隊長要踢 你bench 佢咩唔通

Karius

Reus次次傷完都有貨交
有質素就係有質素

聽講每年衛冕球隊都小組賽出局

達 踢國家隊

0 - In 12 games for Germany, Leroy #Sane provided just one assist (zero goals). Dropped. #WC2018

今年分組賽止步！

萬一梅拿傷咗咁點 邊個代替到佢？佢傷咗就要轉陣轉戰術。冇計。

鼻屎佬我屌你老母！

玻璃係玻璃 但真係好撚勁

鼻屎佬

可以 你快啲咒

應該抆走Rudy

真係可以？
我whatsapp叫根度簡做野

sane幫reus拾波就差唔多

睇德國陣容都唔算好頂級

可以 但小心icardi 都搵人買起亞古路隻腳

奧燒 基迪位 高美斯都有 無sane

次次都係咁講架啦

唔夠中場中

有幾多人真係有睇德國 辛尼根本唔夾隊波

後防冇拿姆、賀維迪斯麻麻地

咁上屆都係冇乜前鋒 但夾到咪得 比利時夠人腳頂級

仲Lahm.......假膠

美斯夠唔夾隊波，係咪要out佢

sane踢國家隊成個垃圾咁唔通帶佢去俄羅斯咩

其他唔知 應該第一個out你先

滴奶, kroos, 根度簡

sane同隊波唔夾落選好正常姐

就算戰術不合，留佢變陣都好。

Sane個位啲多人爭 揀多隻翼入去擺咩

唔夾就真嘅, 無2nd plan

美斯同辛尼比

無撚野嘛

美斯條廢物踢國家隊食撚左屎咁

搵件大隻佬做plan B 有咩所謂

佢選timo就係預兩套戰術
如果係一定要打中鋒停波
其實唔要timo都得啦 入sane
佢又唔會打雙前鋒架啦

話我廢嘅有冇睇過我踢波？
Sane只係屈速走位入攝
我傳停控射過人全能到仆街喎

你既然全能到仆街去智利接班啦

成隊超多玻璃腳

timo重要過sane好多喎

我淨睇拜仁

法甲仔 邊有人睇

Sane個位咁多人爭 揀多隻翼入去擺咩

國家隊揀人又唔係話揀哂勁人就自動贏
落到場唔啱踢未仲難贏波
以前英撚大把個例啦

鳩到仆街

由你講無咩說服力

我知咁講實有人笑我山狗個膠post
但事實上真係全能
連登仔唔通sick ball過路維

尼馬咪又係9扭 就算同隊波唔夾 但係要人做突破拉散d人個時就岩用架啦

肥鳩咩玩法
回春？

梅拿喺國家隊同拜仁個定位有d唔同

快到仆街 完全可以

洲際國家盃有冇睇

心理質素好差

其實plan b達斯拿可以踢前鋒

on9

一兩場友賽表現就無視成季嘅表現，draxler鳩足成季照樣入選

你都識講唔夾，變你老母咩變

14世盃 基迪拿成季大部份時間傷鳩左都照入選仲要打正選啦

個10場波已經超哂班

唔知有冇正選打

係呀唔識波拎到冠軍

根本萊斯同同位置果班對手唔同級數

無sane的確係連plan b都無埋

基迪拿我諗
下屆都有佢 如果仲係鼻屎佬教

有d on9拜迷話有辛尼有白蘭特有達斯拿唔駛莢欺

果件咩皇迷阿古路 邊個阻住曼城人 搶曼城人風頭就死全家

你同路維爭取下踢中鋒啦
成日覺得你踢中鋒會有幾好嘅效果(可能可以扮C朗)

哇依條友勁到
美斯黎！

Sane 都多人吹奏

路維揀人不嬲唔睇狀態
Sane踢到曉飛又如何？佢唔喜歡就唔喜歡
Max今季咁撚勁咪又係入唔到

邊幾個落選左

係咁架啦，發窮惡

中場中會唔會太多人

會補選mustafi

洲際盃踢到成碌柒咁
都唔知點解你拎到金球
賣左屎眼比人？

純射手 vs. 假9

牙路

咁都叫多
唔夠防守tim

紐亞 kimmich 保定 hummels 唔係好頂級

達仔都係打後備咋

歐洲最多助攻既閘位球員 成季都冇入過國家隊

2020應該有。。

上面我話踢前 有條友話我on9
可想而知呢度討論嘅人有幾了解某啲球員嘅特性

頭兩個鐵膽黎喎
唔識唔好鳩up啦

萊斯終將有得踢

Reus唔單純係翼，佢組織力好強，呢樣Sane一定比唔上
當正選用Reus後備用Draxler，放棄Sane好正常

而家唯有集氣望有人傷
選返Sane

奧燒踢國家隊一定好波 係定律

現場睇波同屋企睇波既分別姐

除左拜個班後生先揀 都係揀班舊人先

講緊max meyer 定philip max

德國班友係完全唔洗考慮球會表現
打整體波係要你配合球隊
唔洗理球會踢得有幾鳩
睇普度斯基就知

有辛尼先支持德國，宜家無可以諗買邊隊波衫好
傳得射得突破快又夠後生諗唔到咩原因落選
就睇下鼻屎佬會唔會後悔

學撚曬哥迪奧拿啲衰嘢

小圈子

自己睇啦柒頭

euro16入左幾多粒

你史浩克年代前場咩位都踢過啦，包括假9，咪又係得左翼個位先踢得出水準

買阿根廷好過啦，有美斯

philipp max max meyer同班國腳比不值一提

有幾仆街先會想有球員受傷

拜淫國家隊

話要選辛尼個 d 都唔知有無睇開德國

係嘅話華拿唔會落選啦

block柒條垃圾佢啦

岩岩完全封鎖左
辛尼幫佢含緊撚？係咁吹奏

祝你愛隊球員落選世界盃再斷腳

Sane上年踢唔到洲際盃，少咗次夾隊友嘅機會
到宜家都係同班波格格不入

根本德國隊揀人唔係睇你球會表現行走
人哋係睇整體、球員特性、國家隊表現

啱呀 今次認同你
有踢開國家隊又有表現嘅一定有優勢啲

真係好撚驚唔夠人用
幾件玻璃腳喺到

sane踢法永遠唔啱國家隊

辛尼因為對奧地利太差比人飛起左

最重要係上年鼻屎佬比個隊長你做 最後拎埋冠軍所以肯定留番個位比你

我識造埋波 sane 點夠我黎

你有無睇過佢踢國家隊？
踢到勁垃圾

德國洗撚要球員係咁衝係咁扭

你仲識搞gay添

成隊好似機械人咁就最好

仲要拎埋金球
心理質素都唔可以睇小

我有女朋友

國師

Sane優點好明顯，德國攻唔入搵佢最後出來爆人搏下都係一著。

眼睇Brandt都唔多夾隊波，我覺得應該揀Sane先。

甘賓尼又傷埋
曼城少2個打世盃

對住大部份球隊都係壓住黎踢 又真係唔多洗咁高速既人 要改變戰局萊斯已經夠好似12歐國盃咁

甘賓尼入左23人名單

玻璃好心就唔好咁串

德國不嬲打整體，唔係剩係睇個人表現就入硬，夾唔夾都好緊要，事實佢國家隊係冇咁好

你咁講其實無乜意思
梅拿係國家隊同拜仁個定位係有啲唔同
特別係E家有Timo Werner踢最前
可以預期梅拿會多左傳波

Sane 個位似係同魯迪爭

Rudy先係真契仔

德國傳統就係要機械人咁打法先掂

gotze真係好撚機械呀
路維一定教佢窄位照射先拎到世界盃

德國快車變左老爺車

如果係咁嘅話上場有一半人要返屋企啦

普度司機都係咁衝係咁扭
但人地多勁射一招
如果Sane有埋遠射又唔同講法
但睇佢踢MC
都係多數入到小禁區先射就問題大啦

屌你老母成班連登仔當自己好識波以為揀哂啲爭狀態既入去就得 都要夾隊波同整體架大佬

邊有得咁樣完夢，邊個夢想唔係踢WC？路維on9就on9

Rudy 可以踢埋右閘 一定會簡埋佢

有能力夾到隊波就有架啦 唔係佢下半季復出多仔歐聯都唔洗諗

得喇知喇屌

睇你今屆走得幾遠囉

Reus同其他隊友一拍即合有貨交
剩係呢點都夠做正選

無睇開波

請問德國係咪入硬三甲？

唔係

14係梅拿奧燒打翼
話唔夠突破果d訓撚醒未

過去4次世盃至少4強 你話呢?

goretzka

鼻屎佬好鐘意佢
史特加 弗賴堡球員有愛

d人成覺得人地泊巴士 要有人快速突破先破到巴士

牙路嬲到

好多人係唔明
只要一個個人主義，就算其他九個係打整體性踢法
都會大幅度減弱其整體性
可能嗰個個人踢法嘅球員表現會好悅目好搶鏡
但就可能會賠上整體攻守嘅威力，仲要係唔顯眼

Same呀CHING

雖然都關上屆萊斯傷左事

八強出局已經係恥辱

我無嬲

話鼻屎佬唔識波真係笑撚咗出聲 上屆拎冠軍係邊個領隊話？

杯賽呢類球員後備出黎打破戰局好有用，如果唔係換黎換去都係同類球員無意思

Reus健康唔勁過佢

屌REUS入選個班係咪ON9
3月傷癒復出11場入7球
剩計德甲梅拿成季都係入得8球咋

佢只係copy哥狗拜仁體系，佢的確係唔識波

感動既係，萊斯終於有得踢

堆鏝狗嬲到

咁梅拿幾多球助攻？

俾個唔識波拎冠軍，其他領隊轉行算啦

我驚你見到walker完封reus會嬲死

唔通你覺得其他國家隊領隊史高拉利 迪甘斯 迪保斯基好識波？

冇咩好，兩屆世界盃一屆金靴一屆銀靴

咁點解美斯歐聯都拎過幾次 世界盃美洲盃都摸唔到？

老老實實max連初選都入唔到仲離譜喇

揀左唔一定係正選，最少有多種變陣方法
睇下鼻屎佬咁揀行到幾遠囉
贏冠軍既佢揀舊屎入去都冇問題

呢個post睇到好多平時唔撚睇波 淨係打fifa就以為自己好識波既人

22歲仔 個人風格強 成日要波
冇錯後備出黎打破戰局係好處
但世界盃踢七場 又揀得23人
成隊球員根本共同進退一口氣谷到決賽
出辛尼咪等於打亂士氣 陣式

唔會嬲啦
不嬲唔撐德國

個人喜好
梅拿
萊斯 根度簡 奧燒
卻老 基迪奶

但feel到萊斯會後備

敗家仔落選抵撚佢死

揀鏝後備既根度簡都唔揀正選辛尼
明明中場中已經揀左咁多個

其實如果要變陣 萊斯打前鋒o唔ok
見佢其實係多仔 除左翼外前鋒又得攻中又得

辛尼咁撚廢入唔到好正常
有咩好嘈

我覺得sane入選唔到係自己攞黎

本身應該正正常常踢下契弟波落底刷角都應該入硬選

點知犯眾憎打英雄波當自己尼馬咁踢

點解紐亞成季無踢都可以入Leno就無

英超是原罪

DLLM 有SONY 唔要一陣REUS 落場20分鐘又傷啦

佢可以負責舉手

德國都係無返個似樣既前鋒
睇下梅拿可唔可以破入球記錄

要嘈係嘈白蘭特個位啦，reus明顯係最值得入選個個翼位球員

盲撚左？魯迪加 奧燒 根度簡

成班德狗係度講整體，擺明靠同情分入選啦

其實係咪呢幾年多咗新球迷
覺得一定要腳法秀麗 有獨門絕技先可以攞冠軍
咁不如棒西班牙 巴西 阿根廷
德國唔係主打哩啲波

蘭奴打唔贏Trapp

「哥狗拜連歐聯都贏唔到」呢句就知你無logic可言 球會同國家隊拉埋黎比

成班on99
睇都無睇過reus就係到嘈

trapp都有.........咁不如揀karius

Trapp 不如揀返施拿
仲有04個花文都更值得入選

我意思依家條後防線差左，後備實力唔夠，要輪換就濕滯，閘位除左kimmich都係偏弱，未計魯迪加、真達、蘇利有機會爆

我覺得揀Sane應該有戰術上需要。佢既速度同突破力係德國所缺乏

依家唔揀我覺得係sane依幾場犯眾憎令班大哥不滿，鼻屎佬為左安定軍心先唔揀佢

我係咁諗，雖然無證無據。因為正路黎講真係無咩可能唔揀佢

德國而家班波就係同位置擺邊個落去效果同踢法都唔會差太遠 對國家隊呢啲唔係夾慣係有好處嘅

你又真係吹佢唔脹 上次佢就真係選左幾舊屎入去都拎到

其實......
德國不嬲都係咁
只係有冇同等質素嘅球員

上屆死好命
西班牙自爆，巴西傷尼馬施華，阿根廷有斜恩
最惡果d全部自己收晒皮

唔撚係呀
咁路維仲痴撚線過星座小王子wo

對巴西踢左20分鐘就大局已定 人地阿根廷遲一日踢同荷蘭鬥到加時射埋12碼 其實幾有運

人地依家明顯睇唔起你踢英超啦

咁又真係，連歐聯決賽正選龍門都敢唔選

在國家隊層面，辛尼在過去一年曾多次入選德國國家隊，但在他迄今為止為德國國家隊出場的12場比賽中，辛尼只送出了1次助攻，沒有收穫進球。在6月3日德國1-2不敵奧地利的友誼賽中，辛尼正選出場，並在68分鐘被萊斯換下

嘩 好撚慘wo

系

睇球會表現有撚用咩, 唔好睇埋學界, 友賽試左唔啱, fit唔到就唔用la, 變陣前提你都要有用先得.
世界盃七場一定俾啲證明左既入去踢, 個個係度博撞彩.

紐亞：傷成季
達史特根：8強
查普：16強
卡利奧斯：歐聯亞軍

路維唔撚選卡神已證明佢低低地

選trapp 係on9
但靚佬國家隊膠過卡利烏斯
至於辛尼，同樣左路有萊斯達仔，甚至白蘭特可以踢
萊斯眾望所歸，達仔洲際盃隊長，肯定爭唔贏上面兩位
白蘭特 但佢前場叫萬金油左中右都ok叫串連到，甚至可以打假9

sane一日踢曼城跟哥狗種2翼爆底打法一世都唔洗踢世界盃

直頭係啦
紐亞成季無踢過，都有得入
上場友賽又開始用佢，我真係好撚驚佢連決賽周都繼續用佢

根本點都有得你嘈
到時達子派膠又話做咩有紐亞唔用

國家隊靚佬同達子都係派膠型門將

上屆無錯copy哥狗套戰術
不過係控傳同反擊之間嘅揉合
哥狗真係做唔到

唔明嘅請重溫7個1皮巴西場波

紐亞

又係條妞亞阻住達仔

Sane成日攞住個波尻扭都有人吹奏

不過ciman做佢standby

踢開英超
唔洗用腦

連登仔教路維教波

Reus 唔傷咁多可能世三都有得做
而家又唔係傷緊做咩唔選佢選sane

復出早兩日友賽雖然輸左但係撲好多波喎

明明reus幾年前仲係高登寵兒
而家咁多人反轉豬肚

果然係蝗

因為英超隊買唔到

魯迪呢d撚樣先至係親生仔

Neuer 世界第一門將喎 仲要球隊大佬 有能力領導後防，用佢都無可厚非

路維表示
我撩鼻屎比自己食自給自足個陣你班連燈仔仲啜緊奶咋

Btw 魯迪加 trapp

邊隊敢買?

放到高價多狗晨撚早甩左啦

話唔用辛尼正常果D都唔知冇睇過英超波
擺後備都好過 白蘭特 哥列斯卡 達斯拿

話紐亞係舉手王有幾多個睇過佢踢呢

Trapp係哞事

有brandt都冇sane 真係頹左 唔係想講啲咩 熱身賽就一定要踢得好嘅咩 場場和同輸 咁唔換曬所有人？

德國熱身賽次次都和 輸ga la

冇啦而家疊埋心水做BVB名宿

認同樓上佢有潛質做世三，起碼決定同大局觀好過hazard

國家隊踢唔出水準
淨係係英超踢到識飛咁係留係英國等開季囉

睇啲正負評都睇得出sane唔抵入選

呢個真

帶trapp係咪想安慰番佢喺巴黎成季無得出

同意依家係萊斯勁d
但遲早都係要靠sane架啦，做乜唔比佢吸下經
兩個一齊入sane踢reus後備睇落幾好

依家踢歐聯呀？睇下辛尼係國家隊啲垃圾數據先啦

我都係 難得破突速度型德國球員

好撚恐怖
講到踢得差係應該咁

梅拿一踢世界盃打到曉飛點解有人話唔應該揀
係唔明Trapp點搶贏Leno

唔好以為英超踢得好小小就要選啦
二流聯賽黎架渣
借問你睇左幾多場利華波呀 咁肯定sane勁過brandt

巴打你好耐冇睇波
Sane隻左腳遠射好撚勁下
你估佢係屎達寧咩 剩係識跑

雖然我非常同意唔選辛尼合理 但英超屎 德甲更屎

笑撚死路維世界盃都拎過比連登仔話唔識波

唔覺得今時今日既拜仁做到

佢值得入既

都好過牙樂完封辛尼
牙樂低walker至少一班波

英超二流聯賽

巴塞踢咩聯賽？

英撚根本信仰黎😂😂😂😂
無論歐賽幾柒都好
保持住信念就得
不過今年德甲都差

真係痴撚線....

你拎洲際盃金球個時勁多人唔同意您

唔選sane 對於落後個時打plan b會比較蝕章
你選白蘭特係唔會做到個種突破

曼城溫室球隊 辛尼咁廢

Reus唔係退左休咩

可能驚佢係要喺哥狗手下先打得勁

當你拜仁可以屌打全英超 但人地熱狗真係贏到皇馬 而且我幾何肯定利記可以屌打晒除左拜仁之外既德甲球隊

好心你唔好同個羅五毛羅拔狗癲啦
佢d論點樓根本on9

係 除左德甲下半板果d
前年禾夫斯堡一樣2:0 win皇
上年多仔同皇同組一樣首名出線
利記換果套中場先學人講

前年杜曹帶既多仔點樣輸比個陣仲屎過呢兩季既利記話?

問題係唔夾國家隊戰術嘛，同埋白蘭特實力狀態都唔差

英超第二熱刺點樣比人抄

有咩咁慘 呢啲大賽事一個決定可以改變成個戰局
搵個有實力有經驗既老大哥兼隊長打就一定
佢都預左冇正選啦

列文36歲先擔正

只能說撞正世界最強keeper 無辦法
如果de gea傷大半季 wc又唔通唔比him正選 用後備龍

你搵列文條神經力同妞亞比？

坦白連簡尼都勁唔過neuer
話況列文

路維有偏見
鬼唔望佢地16/8強出局

國師帶去做吉祥物都好阿

同意
就算世界杯都唔一定要踢得好

其實配合中場ozil kroos，sane應該好撚好用…

"That was a very close decision between him and Julian Brandt, which was made in favor of Brandt, Draxler Reus and Müller are set. Leroy has a huge talent.

路維講既

唔通真係英超情義結？Reus 壓到場一d都唔輸蝕，何況佢咁悲劇英雄，當俾佢圓夢囉。Sane大把世界啦

同ts比

友賽都踢到咁竟然咁多人旨意佢一場定生死會carry到

就算sane留低都係foul brandt

好撚廢。唔好搞

唔係我拎咁應該邊個拎

唔關reus事 路維講明係brant同sane擇一

咪係
成班傻尻拎佢同reus比
佢連幫reus挽鞋既資格都無

"He will be back again from September. He had not arrived in international matches yet."

Gomez仲有得踢

史根都幾慘 今季好撚勁
但舉手上場一復出又好勁

發達了

不過話reus勁過hazard d人真心吹大左

唔傷keep住進步既話可能有既，但佢最勁個陣一定未到依家hazard 既level

唔好講同情分先
我相信10個領隊有10個都會簡佢入隊
佢級數太高

入歐決個年無?
hazard死扭空哂又cup番幾cup回後世盃歐盃歐聯有無咩表現

都差好多下
夏殺啲突破勁好多

不嬲都係講緊佢唔傷的話
應該會勁過

點會 reus入過best xi
Hazard入都未入過
今年的hazard就算

無。 淨係盤扭能力都差2皮

話曬都幫你個鼻屎佬拎左屆大力神盃 屌你在情在理都要選我入去壓下場啦

真

走位 決定 組織力呢d reus勁過hazard

Reus係勁，但真係比唔上世三
唔好太吹捧啦

已經有一隻吉祥物係到

原來踢波得扭波一味
咁丙朗應該世10都無

咪就係配合唔到囉

嗰件負責埋搞笑，維繫隊內良好氣氛

夏殺特都係比人吹大

放心啦過幾日 萊斯一定含恨傷出

sane補選

12場國家隊比賽
0球1助攻
Sane落選係可惜，但唔算唔合理

夏狗特長期無幫手打單騎足球都可以carry拎2次英超，reus一定無咁既能力先

老師踢足四屆，最後圓滿happy ending

sane都唔係打整體梗係唔搵佢啦，何況熱身賽咁撚屎，又仆街又唔識傳

我都好撚配服夏狗
但reus真係未去到咁勁
唔明嘈乜

係，多蒙特咁多錢買人都嬴唔到，反而夏神帶住隊窮西車都嬴英超

世界最勁一定無佢，但英超球皇我覺得係佢。

你地成日比邊個邊個能力
根本班德撚個人能力唔係最top
但係砌埋一隊有幾多個夠佢地踢？

咁撚垃圾都整段片黎j

德國d 組織 高空攻勢 不知幾好睇

而家d 波講求個人技術地面進攻，有幾多隊好似德國咁地面上空結合

又未必
但佢盤扭控波食位真係一流
係finish ,身形未必頂級但都好屈
話reus配合好過佢

達斯拿？？？？

講黎講去味得扭
贏左wales未

我係覺得比辛尼入選可以吸收大賽經驗 始終世界盃同英超完全唔同 啱啱講嘅唔係想冒犯任何球員 只係自己覺得有得踢世盃可以令辛尼高一個層次

得扭？
有冇睇波

應該做到

你條弱智仔出番黎未

垃圾

作為德撚我都覺得好可惜 始終大賽經驗唔係成日有

但整體計唔選SANE真係唔會好似上面有人講得影響咁大

咪係，次次大賽德國都冇咩球星，但次次都起碼4強

Reus嚴重比underrated
慕遜年代reus真正one man team
Hazard只係地頭蟲
Reus走位入攝同組織一定勁過hazard
Reus歐聯又有表現
仲入過fifa best xi
Hazard係國際賽都歐賽都未見過打得好
典型地頭虫 Overrated
Reus係德國最好的技術型球員

成日係到講英超屌打德甲
英超無外援食得屎啦

DC車狗想知你點睇

英超有幾多本土企得住

可能因為Leno州際盃衰咗
但大把龍好過Trapp啦

主要係個頭太柒

Timo horn=費希文>鳥列治>leno>>>>>>trapp>>>>>卡列奧斯

有咩點睇姐
reus好似夏狗咁比人踢法佢一季踢到10場當佢贏啦

真...反正而家係選德國男模國家隊

其實之前咪幾好睇

爆炸頭幾好
而家呢個

係最重視整體意識既教練哥迪奧拿手下做必然正選既辛尼 竟然比連登仔話唔識踢整體😂👍😂👍

中場dominate曬比條邊路佢單對單唔代表佢識踢整體

友賽佢踢成點大家有眼睇

支那仔係咁上下

你咁講辛尼夠兩邊同埋假9都踢到啦
係曼城翼衛都打過添

上場友賽就係最好証明 佢同德國隊唔夾

德撚唔係最鐘意話友賽唔計架咩

我都諗左好耐

講真講巔峰 Reus同Hazard實力其實真係差唔多 嚟多仔頭嗰兩季同15/16嗰季真係勁到痴線 入球同傳波能力Reus係勁啲 盤球過人Hazard強啲 係reus可惜在玻璃腳

Hazard一出英超就唔掂

你呢句叫d猁情何以堪，個龍穩定地好咁多場，柒一場就又要賣又殺佢全家又盛

德撚死全家啦，仲同佢地講咁多

卡里奧斯都叫穩定地好

陰公

其實達仔係咪無正選？ 全季踢得咁好 紐亞先剛重傷復出

揀左兩件玻璃都無sane
傷左真係442

好似冇咩新星

silva帶住同佢踢one two先勁姐
有一排silva冇出剩係識死去

未入嚟已經估到有gomez

友賽踢到成pat屎咁
係國家隊條友唔識夾

後生仔係咁架啦

不過咁講 其實上屆歐國盃佢有入選到又有落到場
大賽經驗其實已經有
不過個時佢未多人識姐

無啦
紐亞靠隊長+ 國家隊經驗先搶到正選
仲要low 用人偏保守

Brandt

猁既龍黎講好過之前嗰兩個啦都

德國係咁㗎喇，當年入高路斯同普度斯基
兩條友前一季夾埋入得幾球
反而入咗廿幾球嘅古蘭爾落選
最後打得好，吹路維唔脹

依家踢國家隊 配合唔到隊波 話知你聯賽踢到曉飛咩

但冇美斯 亞軍停勝率好似低d
雖然都係去到亞軍就停

叫班井底之蛙睇今晚JAP HK的 E波LIVE好過了

德國都叫冇咩球星

路維揀人唔洗你教

打開winning 都知，揀哂個人能力最高嘅入隊先係王道

點睇迪尚

一場友誼賽一場歐聯決賽wor師兄

歐聯4強，歐霸冠軍

多狗入完一次決賽之後係歐洲有咩表現?

歐霸氣盃都j?
之後有咩表現?前季同下季直頭無歐戰
世界盃場場死扭爛扭隊友入哂禁區等波
佢又唔出 扭多幾十步傳番轉頭
歐盃對wales一棟都無

車路士 歐聯四強
Sor 我冇做research
但真心冇印象
講下夏神歐賽有什麼可圈可點表現
次次國家隊就尻hold
同山狗一撚樣

多仔無打歐霸?

講國家隊仲戇鳩，reus 大賽似似都無得踢你講碌柒啊?

國家隊直頭唔係差 係球隊毒瘤

仲差過阿尻路

12歐國盃
有幾場擔正同換入眼前一亮

入唔到波係換佢走

反正出紐亞

世3 扭左扭右 有空位出波 之後又cup多幾cup 又傳番後 之外 仲有邊方面勁過reus

根本就應該簡其他龍

留名bin c

Reus都冇得岀

真心為reus加油 , 唔好再傷
今界會唔會係佢最後一年

14年世界杯，靠夏狗助攻絕殺阿爾及利亞
對俄羅斯又係佢助攻絕殺

何來無表現?

坦白 單騎能力強過reus ge
但其他方面配合能力 全面唔係reus個皮
Reus有組織能力 更加傾向攻中
入攝就更加

唔知點解好想睇多次Reus臨門又傷

世界杯邊有咁多場你哂 唔夾就係唔夾

夏狗無組織能力?
係一支反進攻球隊入面夏狗對上6季有5季都可以keypass全聯賽前5

鳩足成場扭左幾廿球先比佢出到一球比奧力基

Reus入過fifa best xi
Hazard 0
英超近年有幾多球員入過best xi
國家隊唔阻你打plane

reus如果係面對夏狗既防守待遇唔知一季踢唔踢到10場呢

對住algeria
全場任佢攞住個波舞
最後比佢幾廿球傳到一球助攻就叫有表現

龍門搬到咁都得

成隊攻唔入又係因為佢死扭

到佢有表現個時係因為死扭刷數據

含啦柒頭盲反完未啊?

同山狗係阿記一樣
吊足全場 助攻一兩球就全能到仆街
呢d打法係英超獨有

搵marco reus個名出黎比我睇下?
屌你老母個best xi吹出黎架

作野打飛機

邊撚度best 11啊屌你老母

歐聯best 18就入撚過

不過提提大家，bakayoko都入過歐聯18人架

記錯左lo 咁夏神有冇ar

對上一個入best11既德甲球員叫洛賓，邊撚個marco reus啊，屌你老母吹水球皇就有份。

國家隊 直頭連對比既資格都無，直頭無得踢

球會榮譽又輸到仆街

明明隊閪波成鳩日要踢歐霸又要唔撚計歐霸成績拎個入決賽黎打飛機至在參與咁撚樣

咁樣舞足成個world cup 得一兩球叫有表現
真心全能到仆街

歐霸冠軍勁過歐聯亞軍 好波

夏狗特14/15拎過歐洲第6

屌你老母reus神連前10都未撚入過

仲問我有無，你返屋企屌自己老母算啦

入過歐聯4強又唔知，又吹水best xi，又串國家隊無表現拎完出黎又收皮講唔計

屌你老母垃圾黎講你算一線

你咁講 muller勁過hazard

踢得個一年定兩年 比你吹到成日踢😂😂
成日踢果個係夏神

係勁過有咩問題

唔似你條柒頭死攬盲反作數據搬龍門

快撚d仆街死啦柒頭

老鼠秒左隻德狗

兩年前已經話左隻萊狗比人吹大晒
真係講到咁勁即管就睇下今屆打成點

就咁話睇下hazard定reus都打得好

你隊依10年多狗入撚過1次決賽渣
屌你老母講撚到好似年年入咁，依2年死撚左去踢歐霸啦仆街

reus有正選先講啦，但我好肯定夏狗係德國人佢會係必然正選囉

平行時空
上年邊度有踢歐霸

前年同今年囉

比痢屌，比意假中游收皮個隻

連sane都入唔到
夏神尻hold算撚數
Reus9成正選啦 成隊德國應該得3,4個可以傷全季 復出就入到world cup正選
Reus就其中一個

想問你reus個best 11點得黎架?

你自己作出黎撐架?

今年歐霸比奧地利野收皮

抄英超第二 叫英迷情何以憾

又係紅牛二隊

Sane會勁過夏狗?

你問下d真德迷睇下會唔會有人覺得夏狗踢德會無正選先啦屌你老母

講數據榮譽表現reus全部輸撚曬，你講個d走位啊組織啊全部得把閪口講。都仲未計英超同德甲個競爭性爭天共地。

你摺埋一邊打飛機擺啦屌你老母得把口

Fifa長期overrate reus
搞到d人以為佢真係咁勁

萊斯傷到仆街果期，史獨咪一樣傷完即刻有態好好波
佢兩個根本一撚樣
但德迷吹到萊斯係神人咁

屌都唔嘈乜尻
Reus的確係勁
佢唔玻璃我諗真係會勁過世三
但奈何成日傷停滯不前

競爭性 港甲都好有競爭性
成班垃圾都圍爐
你叫隊皇疤拜入去踢 睇下會唔會五連霸lo
今年有隊叫做組織到就拋十幾分 競爭性
笑左

你叫隊多狗黎踢英超有前6偷笑啦戇鳩

鏝城去德甲場場炒柒你班仆街都得啊

仲有d濕鳩fb page成日同佢哭喪

你有冇睇過reus踢波
就咁講復出後都一個天一個地
Reus射波組織力突破有
史獨得一範 拎黎比

d人話萊屍傷完即刻有態好屈
我睇上季德國盃，佢岩岩傷完第一定第二場就踢決賽
結果踢左半場又傷
玻璃到咁你果一兩場勁過美斯都無撚用啦

有睇上屆德國盃
岩岩大傷完，去踢左半場決賽就傷返又抖幾個月

夏神埋門屎咁多
老鼠得把聲
樓上都話世三地頭蟲
講英超榮譽做乜撚

唔好post 玻璃心

同你講撚埋國家隊啦，你隻reus無貨賣又玩唔計渣屌你老母

莢欺咁高入球率輸係邊?
睇世3世界盃2014睇佢死扭睇到火都黎

傷就無法，世3有邊忽好波過，對Wales 都輸，

柒少陣當幫忙啦屌你老母

傷半年踢45分鐘又傷多幾個月
真係無法，德甲d人太矛

聯賽就計你唔計我(英超地頭蟲)

國家隊輸就計係，贏就唔計。

嘩屌你老母肉酸到龍門任你搬

從來都話reus冇傷 單講能力 唔會差過夏神

世3 萊斯 只可以揀一個加盟你愛隊
你揀邊個先

而家講表現
Reus都話有歐聯第二 果年屠真馬
冇睇直播都識睇highlight
Hazard

傷到咁已經係一個大問題啦
成日話人無好波過，世3踢廿場鳩屎波但有兩三場勁已經多過萊斯成季加埋

你d廢話咪同講朗拿度勁過c朗美斯個班柒頭一樣囉

數據榮譽乜柒都輸曬，主觀去覺得想去說服人，正宗得把口

hazard 歐超杯撚如日中天拜仁個時你屌緊自己老母?

一出carry 全隊
有些少隊長氣質

然後再傷過
0%>100%>0%>100% 無限loop到掛靴

sane打德甲時好過白蘭特

同位有reus 白蘭特 draxler sane 爭，個個都屌reus
4個排， reus一定係最有級數最應該入選果個
級數依啲冇得呃人，季尾一復出場場有貨交
sane要爭引應該係同draxler 白蘭特爭，邊有可能夠reus爭

Can傷完冇耐，仲要中場中咁多人

路維都話brandt贏sane

寧願比佢好過rudy

分分鐘鐘路維用draxler 我發覺近年路維好鐘意用draxler

契仔

不過佢睇重reus

可能頭幾場reus先列後備 等knock out stage出

唔傷基迪位個sub係佢啦

Sane 國家隊12場得1助攻

成班無睇過波就屌

成日開口埋口球會點點點既捧阿根廷&比利時就fit哂

德國唔岩你地

值頭初選應該簡埋佢

有睇過熱身賽就知 係sane自己唔爭氣
其實係踢法上既問題 如果係西班牙隊佢應該夾d
可惜依家佢唔太適應德國隊

Brandt又好好多咩？之前選Gnabry係咁入波添，我諗係因爲Brandt打到右邊先選佢唔選sane

sane夠打到右邊啦

唔講咁多，辛尼同根度簡即刻斷腳

支持

前半認同 後半唔同意
夏薩特同德國個風格差咁遠，都唔好講散步逼宮果d衰野

攞親波都死扭

幾耐無睇夏殺

岩岩足總盃決賽同比利時友賽先睇完

鏝狗入唔到國家隊係到吠

只希望reus無病無痛入決賽週

仲嘈緊

根本無得好比
國家隊同球會係兩件事
鼻屎佬揀人根本唔會係個人技術優先
你技術有幾top都好
唔夾成隊波就佢就唔會選
德國隊之所以咁多年來大賽都有穩定成績
最大原因就係成班腳夾慣夾熟

好啦，再睇返sane
技術有，速度有
但係放落嚟成班人度根本合作唔到
唔係無比時間佢夾
12場得1助攻
can直頭唔夾得嚟又唔係勁
無佢亦正常

至於個人能力比較已經超出討論範圍
根本無咩好嘈

世三係呢兩場撞邪姐
平時淨係玩後腳one touch

今季教練唔識用

鼻屎佬一向選人都係揀親信架啦
吉祥物王子都比人屌左幾年
但係鼻屎佬又交到貨

講到英超競爭性幾大幾大
事實就係英超d所謂強隊垃圾
毫無穩定性可言

Kyle Walker 已認證帳戶 @kylewalker2 18小時18 小時前

When you find out @LeroySane19 isn’t going to the World Cup 😧

呢度好多人話梅拿、基迪拉、戴斯拿、萊斯係廢喎

好感動 終於可以見到萊斯踢世界盃

辛尼上年係咪無踢洲際杯？

終於有我睇萊斯, 但冇辛尼

傷咗

痴撚線
辛尼今季同位世界第一都唔撚選
鼻屎佬係咪傻撚咗

你都識講世界盃啦, 4年前呀大佬...
2年前歐國盃佢踢到pat屎咁, 仲要1球不入
12碼都射唔撚入..

2年前歐國盃入幾多球?

咁其實12年歐國盃都冇波入，但14年世界盃又入到5球喎

而家踢世盃定歐國盃？

話德甲整體好過英超真係得啖笑
拜仁係屈就唔洗討論
其他德甲隊係歐聯打成點？
賀芬咸係外圍賽比利屌打
多仔同熱鍠一組 熱首名出線多仔第3要打霸氣杯
rb得第3但出線既只係比錫達斯 波圖
英超5隊都入哂16強
曼係柒左啲 但起碼有利入決賽喎

好地地做咩轉髮型
一轉就衰啦

世盃專員

德國唔興上腳
Sane偏偏就係要狂攞波先有表現

其實點解仲俾mario gomez入選

戰術上需要
佢呢類中峰型
德國唔係好多有經驗既人可以選

cls仲有d惡狗屌路維簡reus 唔簡sane
reus配合勁10倍又有腦

Uth 同彼德臣 各爆得半季
辛度華拿就技術差
Timo就今年冇好過 不過多數正選
Gomez始終較為保險
唔用max最on9

uth唔抵
下半季講左走人貶為後備

max都係似假9多d，做唔到杜躉

我唔係講Max philip
我講philip max
Max philip其實都勁左開季頭幾集 之後就傷左
季尾幾場都可以
其實timo多數正選

巴西？

好想睇何wayne失敗
徳國捧盃吧

得罪講句
就黎講到萊斯勁過哂所有英超進攻球員架喇

以為你話Kruse
上面一路講緊前鋒無啦啦講閘

告斯要入 上年就入左啦

要入2014入左
衰紀律

想問下draxler 好辛尼幾多？

點睇

sane偷笑緊
全隊德國最有突破能力既都唔揀

想問reus又有幾撚勁

前面吹到神射手梅拿好勁 今場有得出?

傷完大把貨 FIFA仲有85

唔見得sane落到場都改變到戰局
對面兩閘防得幾撚好，完全落唔到底

上面成班都唔識波
班德撚話辛尼唔岩用呀

冇plan b咪球球落底傳中

出Brandt出Reus肯定好有用啦

真係恭喜哂

如果唔係黑哨,墨佬打假波,一早豬345了

咩reus draxler山寨王點上得大台

你睇下你隊友係friendly踢得幾撚差先講啦，仲話要選佢

想問返呢位想變我老母既師兄點睇？

hill god

德甲料屈到

買定機票啦

On9德國搞到輸波

...

你睇youtube

Pish

而家隊德國咁夾贏墨西哥幾多十球

有速度有突破既唔選
出埋d慢既

屌你老母達斯拿有咩用？
搶我reus正選？

Reus一出即刻交到幾腳靚波
Draxler控傳扭都好撚麻麻

一拍即合輸0-1

唔覺得選左可以改變到個戰局
依加係德國條後防出事大獲d
墨西哥好d分分鐘4粒都得

明明一出黎已經有幾腳靚波
唔係戴斯拿搶撚左正選

對中堅慢過豬油
墨西哥啲防定快撚到兩三腳波已經去到德國禁區

落後0-1，換reus改變戰局最後輸0-1

就算係SANE咪又係輸0-1

達斯拿同臭燒死返去德國啦

中堅有蘇利 只係on9仔路維嫌唔夠大牌

後備入黎既brandt同reus都做到下野喎

draxler 梅拿 華拿做過D乜

垃圾到
揀辛尼2-1咗啦屌佢老母

馬後炮就叻

辛尼笑緊

條左路柒到
淨係打死右路

次名出到？

..........

事實係輸左，仲要出哂咁多隻翼一球都入唔到

呢個POST好多人應該潛晒水
或者會改口風 話當初應該揀辛尼

唔用sane 抵啦

如果係辛尼 起碼都有機會扭波出波
達斯拿？

上個月既德狗：唔用sane合理，同隊波唔夾，reus同draxler同隊波夾到又勁，德國踢整體唔需要有人突破扭波。

依家：.......

又真係幾撚好配合

打德國用晒快翼就玩巢佢地

好聽d咪好配合
事實係用人為親

墨西哥1球都冇機會扲到

防守問題更大 空位多到

「德國打整體、唔洗睇球會表現、德國洗撚要人係咁衝係咁扭」

人唔笑狗都吠

呢句適用于任何一個球員，總之鼻屎佬選人一定岩，再唔係就屈9你英奴，無睇德國波就唔好咁多爹

戴斯拿咪扭扭扭

瑞士會唔會和埋我地

無人突破咪踢到阿仙奴咁
搓搓搓
搓失被反擊
輸波

上面同我拗路維好撚識波兩條友係邊？

friendly 成隊德國有邊個踢得好

最撚好笑既係個個話德國打配合打整體
但係踢出黎乜7都唔係

張圖已經解釋左

個教練痴左總制

洲際國家杯mvp達斯拿真係好夾隊波

之前吹奏德整體勁唔洗sane仲要屌人唔識波果班，有冇人上水講解下？果時好撚惡架喎？

上屆一開頭德國咪又係柒下柒下,一調整番你地就收嗲架啦

有冇人講兩句 ?

reus勁過hazard好撚多啊

d德狗一定死撐話有無sane都死

得返半場調整乍

咁樣比人打反擊 咪又重蹈覆轍

調整完

係

好

夾得咁好乜事韓狗都攻唔入？

德甲班撚樣吹大左
泡菜仔都打唔贏

輸埋

笑話黎

出局喎

前面果幾頁識波人士出黎講下有幾夾

屌你老母話撚左啦
唔撚揀sane
出局抵鳩死

梅拿條撚樣廢到

各位識波既師兄上水喇喂

德撚真係好好笑
整體到仆街

出黎講番幾句？
成隊德國隊真係好夾

抵啦

夾撚到出局

really?

而家又有幾夾

利申,我係法國撚

你岩！

今日會唔會收番你既說話

輸左就話自己撐法國

韓國

上sane又咪咁撚樣，踢得仲衰添啊，炒撚左鼻屎佬先啦

岩阿

可唔可以出嚟講兩句

係法國加阿根廷,所以0黎緊好矛盾

今場都冇出
係屌都屌咗奧燒先啦

上水啦柒頭

哭完波喪未

鼻屎佬根本食左全盛拜仁水尾先有冠

德國隊登機

歐聯都嬴唔到?平行時空????

鞭到1001

就算只講喺拜，都係得果三年

有辛尼可以沿住K角至低線硬 Cut 入去
洗撚係到老鼠拉龜
個個企K角位見有人拍埋黎就傳返後再做

德國出局同我講出哂球星唔一定贏個point有咩關係
比利時 法國 以前英撚 06巴西果啲未又係打落冇說服力
你想證明sane要入選都唔係咁樣反
唔通我又拎曼城歐聯出局話有sane都無撚用咩

其他人散步 佢一個衝有鬼用咩
依家避過左柒埋一份咪幾好

利申 泡菜撚

反正就係已經出左局
連可以變既plan b都冇
馬後炮咁講，睇完第一場都知德國玩完

德撚上水未 整體到仆街

德國D翼一定好撚好表現啦
咁夾整體足球

無風陣

梅拿同達斯拿全能到仆街

最後原來奧燒打翼

有幾撚整體呀 睇過？
整體到3場都唔知踢緊乜

一場-6波吹到咁撚大

唔會啦

今屆d 正選勁多係上屆元老

以往德國每屆都換好多主力，咁屆反而無

睇d 球員個個拎過world cup, 爭勝心都差一大截啦

利申 馬後炮

一出奧燒就收皮

調整返就收嗲啦 笑撚死人咩

最撚on9 揀左Brandt 明明有表現 但場場最尾十分鐘先出

呢篇好笑

笑撚到我 條傻閪上水未

屌 原來一早講撚中
阿仙奴

真係大獲到
我當初以為佢係planb
點撚知鼻屎佬大半場搵佢打左翼

一睇就知數據印象撚，又唔數下sane個12場有幾多場係後備落場同友賽，又唔睇下友賽德國隊踢得有幾撚差

德迷講得岩
辛尼真係融入唔到德狗垃圾體系
咁撚廢廢人draxler岩踢d

係 成場咁夾所以咪1齊柒

推

你想逼死德迷咩？人地之前幫路維奶晒袋底已經好慘